想買架odyssey absolute RB3

有無ching放盤
出面全部都車行盤

請教呢部車有咩特點？
我見有幾個fd都買

七人車嚟講算最有駕駛感

屯公朝早7:30左右成日有架黑色嘅rb3劈住咁去

雙田 實用 性價比高

實用嚟講RB3點都講唔上實用...

有幾有駕駛感

唔係alphard個啲有駕駛感咩應該

alphard嗰啲成個雪櫃咁 點會有駕駛感
rb3 重心低 前後雙搖臂 根本係房車嘅setting

我揸緊當年專登揀Absolute就係因為見幾型，同埋好鐘意中間堆日文console制， 我車機仲係原廠，長期喺海中心

唔似傳統七人車成個盒咁
最後一部odyssey唔係行MPV風格

衰就係衰在死人頭Honda
RC之後變咗普通MPV

淨係過彎已經有分別
Alphard low低完都唔會好過Odyssey

師兄整到好正咁

而家21年款真係樣衰到死
但佢冇辦法唔變，日本國內大size MPV 都傾向Alphard。。。佢想攞個Market share先變，唔轉款Honda真係等死

唔係整，原廠就係咁

預起碼兩蚊一公里

真係好撚食油

車又咁重，副engine本身唔係慳油，又係舊式波箱，諗都諗到

佢自己cut Elysion

亞佛咁高
RB3 係Accord底，Absolute 可以話係CL9 Type S 嘅7座版

elysion入面啲配置都幾鳩，2+3+3 又冇Alphard啲飛機櫈....stepwgn已經可以做到根本冇需要買佢，要高配就Alphard Elgrand， cut佢都正常

話說而家其實係Elysion同Odyssey共用RC
某啲地方叫痾突屎，某啲地方叫易拉神
即係某程度上係痾突屎冇咗
Sports MPV個位得返Jade頂但係得2+2+2
晒氣

我諗你講應該係支那製Honda
jade都幾好，但當4人車用算後面dog seat嚟

試過一次Jade後座
架車唔郁我都想死

jade 真係好雞肋
個樣就幾靚 但係得150匹再加埋個垃圾cvt

Elysion Prestige有2+2+3飛機櫈
同埋佢未死架 而家東風本田仲有出

本田前後雙搖臂最終篇

很型

都莫講話前後
而家搵前面double wishbone都...

992 GT3

但如果同crossroad比呢

suv款嘅FF車，玩外型，坐位空間窄小小，後座冇冷氣熱天死得
odyssey後二，三排有獨立出風口，坐位空間大啲

外型vs舒適真係世紀大難題

但7人車叫好睇得呢2隻

Stream其實唔差...
不過都係冇埋，變咗Jade

RB系列好多MK呀叔揸
以為自己架車好撚快好撚好跑
成班柒頭

呢個重量 204匹

駁唔到

唔識車嘅咪俾佢呃到囉
正正常常用哩部車好舒服，我屋企人都冇投訴

佢對手wish都冇咗，哩個class sienta Freed當道

電趟MPV係大趨勢，開門MPV冇市場

對比都係2.4嘅Ipsum同大霸又真係幾好飛嘅

其實係買機器送車架副機器留返撞車之後抬落project car 到

呢樣真
啲K20+K24合體偈好多都係拎Odyssey

等多7年就有架喇 如果到時未ban汽油車

七年我都應該移咗民

暫時仲未有消息

RB3就算係行貨都唔多（當年新車四十幾萬，冇人出），水貨absolute更加少
我未搵到後繼車，有我一定放俾巴打你

我都好鐘意哩部車

知音

哩部車最大缺點係食油
冇其他

Odyssey 係咪有type r ?

係呀，所有H都有

亂入，如果講駕駛感，歐洲車例如 S Max，Sharan 嗰啲先夠勁，但user friendly、設備、耐用嗰啲就屬於災難級別

揸過Sharan 2.0，GTI engine DSG 波箱，可以話段段有

當年正值日元最貴嘅時期，大昌又on99嚟一批Absolute包圍、細機器、米色籠嘅on9版，presale都賣$37萬，同舊款貨尾爭足足9萬。同期水貨absolute 賣$40萬，根本冇乜人買，對面大霸就賣極都有。

清有料

師兄行內人？

漏咗，大昌喺地震之後更加返一堆冇包圍版賣42萬

42萬真係搵鬼買
所以話香港啲代理真係垃撚圾

唔係
識人以前係水貨佬佢講我知當年行貨RB3冇乜人出

入垃圾都要硬食哩下先慘
Anyway, 其實入車都要啱政府例，有政府批先入到

2011年手揸40萬，補少少，佛都買到，使撚買架facelift RB3咩

所以rb3好少見
RB1仲有好多周圍行緊

水貨都入到 行點會入唔到

最搞笑係大昌入嗰隻唔係齊料absolute嚟

得罪嗰句，真係傻先買
不倫不類咁

唔介意油錢，RB3係正嘅

連FD2都冇

安安份份做返架5座車仲好啦
外型係正…後座又夠闊

日本係有5座wagon版Jade，仲有雙離合hybrid版

不過同Shuttle Hybrid撞到正

真心好撚型棍

改軨已經好型

樣就見人見智啦，好大咬就真既

終於比我搵到盤 上手車主都好好人送咗個車cam同啲地毯比我 想問下部機個藍牙 連咗落iphone係咪播唔到歌

恭喜

你要問下佢

你個部係播到歌既？

btw youtube music

我較去AUX-VIDEO就連到藍牙

試下先

都係唔得 連左藍牙 打電話黎聽到電話 但係播唔到歌

咁你要問下前車主了

記得唔好買 cvt 波箱

一定要買日本版 5at 200 ps 個部

呢個重量 7人車2.4 2009年 0-100 有8.4s

已經算快嫁啦

實測真係做到8.4秒先算

要日本版5at 先做到

屌 睇錶板
錶板100 架車得95

唔通計gps 咩
gps 有delay

我揸日版5AT都冇試過

條片仲要係油缸滿

ching部車咩色？

海豚灰

罕有

係架咩

少囉，多數黑白

最後解決咗了 我問咗整汽車音響既朋友佢話大部份舊款水貨車都唔支援music streaming 依加整左條aux線了

Wagon 款款都極罕

RB1 最靚

佪頭燈好似未瞓醒咁...

好多rb1改咗Magen 頭
有啲似cl7 cl9

mugen*